人生冇意義了

肥婆

扑左處女未

勁

Yes

want chill?

未 聽日去大陸搵

筆

送返黎香港比我

？？

？

神

？？？

我食左先

hi

你食左就唔係處

每日都係處

屌有處女仲無意義
我依d叫咩#

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

屌唔到